［求救］扁桃腺發炎真係痴線 求醫生介紹

扁桃腺發炎左幾個星期
睇左五次醫生 入左兩次急症都未好
痛到痴線 勁乾 有冇人有佢醫生介紹
好想快啲好番

切左佢

唔想切呀就係

rip

因為咁入過醫院
睇咩醫生都冇7用
成日出只有窮左佢

認真 真係好辛苦

割

抗生素

次次都有食抗生素

睇左耳鼻喉科都搞唔掂

你睇果5次醫生 係咪同1個

咁大個人留佢喺度都無乜用, 點解唔想

發得一次就有第二次
留個無用嘅野黎做乜柒?
貪可以再發過攞sick leave?

貪sick leave都攞嚟辛苦啦

屌唔切度撚度醫同一隻病咪又係嗰幾隻藥
食唔撚好就係唔撚好架啦
想介紹咩醫生俾你?
中醫呀?
定印度神醫?

唔係呀 轉過

我最近覆診食呢隻Ciproxin 250mg Tab抗生素就好返

屌 每兩三個月就發
打算切撚左佢

真心 邊個醫生好

真係好辛苦

中醫算啦 免疫力嘅野

次次一起就抗生素，食四五日，十日先好晒

睇醫生大概率冇用
扁桃腺發炎90%係病毒感染
剩返10%細菌感染食藥先有用